486 屌鳩俄妹(2)

1001咗 開定先
上回講到 雲ching又再一次開po
話後日2.5價位

個心好寒

可以集中番去燈雲個po
集體恥笑

已經屌緊馬化雲老母

LM

唔好搞我呀 , 你過番自己度啦, 乖啦

唉 嚟呢邊算。

痴線 仲回嗰邊

lm